唔知解放軍到港後 會唔會開班教摺被呢?

熱切期待
工聯會秋季課程 : 解放軍摺被初班

利申: 300$以下會報讀

認真D，咪笑呀

隻角咁尖，會唔會俾控藏有攻擊性武器？好驚